［極危險］快d幫手report呢個post！！！

[做實事既入黎] 鳩post收皮，實幹post整合

Report佢啲咩？

你report邊個cat？
最後有共識

推

hate speech？

其他->欺凌?

pish

直播片段大家都有
而果啲"心急的阿媽"又點會有現場嘅圖
啲藍屍真係on9

推！

咁樣？

False accusation. 試下都冇所謂，但冇咩用

violence

Pish

今晚2359截

直接網上填表唔洗寄3分鐘搞掂
[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
新登記

電子表格傳送門->

交表

用email/fax交 今晚1200截
如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[置頂]2019選民登記 推爆佢 7月2號截止

[/麻煩大家幫手share出去]

已 report

推上熱門

好嬲

我揀左something else->bullying

好仆街 已report

已report,pish

push

me too

Push

reported as violence
成撚日話暴力，就送你一程

推！！！！！！

算唔算不實？

推
Report左bullying

已report

Bullying!襟入others有呢個選項！快！

[深度分析]何謂暴力

Hide Blocked User - 飲緊奶茶

DONE

reported

推呀

唔明

一直都loading loading 完全report唔到

funny

好陰毒

熄燈！？

比人打

推
reported

佢點影？定係直播cap出嚟？

大家識做 po藍絲後生仔嘅大頭相上去

開個向香港警方致敬先

大家report完搵啲藍絲相po上去 等佢地鬼打鬼

推到REPORT到為止

推啊 屌你老母 啱啱即刻入去檢舉佢

仲有義士都要小心 畢竟已經開左樣

testing

揀false news啦
佢寫住阿媽搵仔，擺撚明係老鳩作

推啦！逐張相report呀！！

重要
推

唔好俾任何react，嬲嬲、回應都唔好，剩係report

檢舉佢

推 reported

揀harassment填1個朋友，fb問我邊個朋友我心諗

推
事不宜遲

我report過九萬幾次啦，一樣存在

REPORT唔到個PAGE???
次次都LOADING

dlgh你仲助攻

已report!

推！！！！！

快趣離港更實際

仲要po藍絲相上去呀 等佢地鬼打鬼

re左

建議大家留言post返d狗上去 直到佢del post/比人刪

推啊仆街

快推

Pushhhhhh

推 我report唔到

Done

推 幫忙report

其實係得現場有影照既人 又點會咁蠢中呢個藍絲ON9 PAGE既圈套
不過都要照舉報 呢班人最近醜惡嘅嘴臉暴露曬出嚟

！

幫唯唯老母搵埋呀

reported
push

屌你老味 死共狗

report

大家認下有無"休班警"唔覺意混左入去
有既記住大聲講出黎

Done!!!

Push!

report咩？
ps已經report咗幾次

report爆佢
屌佢老母

幫手

人手置頂

仆街

ok done

我report咗發佈私密圖片點睇

傻豬黎既 你地個仔女係點既樣嫁？
你post出黎幫你搵下咪得囉

其實幾萬個連登仔一齊禁report 無可能封鎖佢咩?

幫report

Push,一齊做野保護班兄弟

應該會

Reported

推爆佢

入去個group搵藍絲大要相po上去

大家記得report 之餘

提提朋友夏天要換夏天look

reported push

已report,推

檢舉咗

幫手report !!!

ggogogogo

PUSH

幫幫手
保護我地d兄弟

呢個世界點解有D咁撚賤嘅禽獸

port左

全世界同我report !

其實都忍得耐 仲有乜野港人港地 一齊report

report 繼續report

Reported!

我都係

pushhh

Pishhhhhhh

你試下用電腦？

推爆佢，保護義士！

推呀
快做野

Push!!!! Diu

reported
救救義士pls

推！！

Cap

推 幫手report先

推呀！

Btw琴日啲人好冇戎心
從容望住鏡頭 拍片
屌醒咗幾個
上面嗰啲畀狗睇到嘅話真係祝你好運

Fake news

急推

report左
report爆佢啦

po啲藍絲嘅仔女相上去啦 有人見到佢地有份衝呀

檢左幾次

Reported
Push

推到上熱門

籌錢畀佢飛台灣先

但係咁樣即係賣隊友

report埋個垃圾page

做野！

推 全部人幫拖

report咗個page
report咗個post
再續張相report

哎呀，人哋咁想搵返子女幫下手啦。

TAG下啲藍似仔女落去。

幫推

屌你老母影人生仔無屎忽

done

push!

應該report無咩用垃圾fb

Up

叫佢落下面搵淋病啦

up

仆街大檸樂，唔睇唔知咁嚴重。全身而退然後隨時孭番十碌八碌大佬！

快幫推。

推，已report，仆佢個街

Post啲警犬相上去

屌扑唔到係咁載入中佢老味垃圾fb
大家幫手扑埋我嗰份

推埋呢個post
大家快啲幫手呀！

Sorry

做野啦大家~~~~~~~~

推呀 快d report

推 快REPORT

頭先fb傳拉左人唔知係咪真，屌

Reported for false news.
邊撚個阿媽搵乜撚嘢仔屌佢老母

果班賤種冇得救

好撚嬲

Post返啲狗相上去話見到佢

report佢bullying！
大量同一cat report先有用，否則port來都冇用！！

Psih

快推
我report晒每一張相

重要

Report呀

done.....

已report!!!!

push!!!

極危險

推
好撚心痛，正仆街

推！！！幫手做嘢呀！！

推到佢收皮

明明係有群仔女去立法會搵老母
點知議員搵到個老母，個老母竟然話唔得閒，唔撚見

done & push

好似可以report多過一次！
Hate speech呀bullying呀都report

除左report 個post 每張相都禁入去report
btw 剪頭髮、換眼鏡、掉衫褲！
原來真係幾易認

Reported as false news

推 report左十次

[極重要]救義士

我入左恐怖主義！

睇怕都backup哂

Share 埋俾朋友 一齊report，好撚賤

其實佢地仲有一系列page有無可能反佢地滲透

其實佢地真係唔理炒唔炒車，有無fact check.只要岩聽就當真，信嗰班人無知得好恐怖

喂 頂 你cap得咁清楚

已port

false news

大家快啲貼啲狗相上去

對唔住連仔!!!!

dllm新會員? 我見到佢地同唯唯一齊衝呀 明未

好似送終玲咁直接report到佢個page收皮喇

無呀媽唔見仔，齊齊用fake news嚟投訴啦 易成立啲

佢地d comment 好低質

再推

我入左恐怖主義

推！保護義士

希望各位用下twitter
棄用賣個人資料ge fuckbook
全香港一齊學日本人咁用twitter

希望有人幫手share一齊跟
twitter好易用架 只係依加唔多人用

想係twitter一齊討論某樣野ge時候
用hashtag講就得架啦!!!!
例如想講71遊行有關就全部一齊用 #71遊行 之類!!!
簡單易用 用慣就好快上手
仲可以輕鬆睇到討論主題有冇上到地區/世界話題

希望有人一齊跟

幫手係facebook share出去

report乜野 大家一齊report同一樣野先最有效？

快 快 快

false news, 無呀媽唔見仔

reported 推

其實一直都無用開Fb

post

個post仲未收皮
大家加油

report埋個page

已檢舉，推

偷大紀元相
Inbox 佢地report 啦喂

大家幫手

Report

大家不如將group入個啲賤種都改埋圖 幫佢地帶曬口罩 混埋一齊

我推

Done🤝打狗自high group

直頭成個page report埋

pushhhh

唔駛咁惡，計埋舊登都10年有多，我諗唔叫新
玩呢啲之前不如救左隊友先

推!!!!!

del唔到啊

連仔!!

我用左3個AC投訴左

Reported, push !!!!

Me too!

已舉報，推。

Me too~~

Pushhh

幫手！！
成個page report!!!!!!!
Violence!!!!
一個account可以喪report

收皮！已report

唔好擺唯唯上枱

逐張相+post+page都report左！

大家加油report

reported !!!!!

其實如果係班垃圾廢老都搵到 警方都一定搵到 所以檢9個po成效不大 最好就整大量既假圖 真假混埋一齊就最好

Skr

直接port9埋依個管理人

sor巴打
why not both
report完再po藍絲上去

收佢皮

Push！

無撚錯喇
如果有警察嘅子女畀人影到相你話點算好呢
連登仔有冇咩獨家相呀
快啲inbox人
唔好自己收收埋埋啦

推到比戰友睇到快轉look

不如諗下點樣區分出黎
好似見到tvb就驅趕

仆街 呀媽搵仔都講得出
你呀媽就掛住你呀仆街！仲幫叫人發曬樣出黎

已死post

終於port到無左個post!

成功無左個post喇

唔該晒連仔del相

收撚左佢皮

Post 已死

皮已收

PORT到佢個PAGE收埋皮為止

轉埸 未打完仗
手足一齊上

唔好打飛機住啊～～～屌

Report埋個page

轉埸再做野啊

全部port不實報導

發佈不當內容

[url][/url]
又多一個

手軟都要繼續 保護義士啊

推！！！！

直接成個profile report左佢！

撐警page admin

請幫忙report，內有大量義士相片

仲有呢個tg group

仲有呢個